有無修眉店推介

小弟條眉一直都麻麻
如果長期唔自己修下會一字眉
有無巴絲有去開邊間店仔係修眉手勢好
可唔可以介紹下比小弟 最好紅色線啦
麻煩曬
btw有幾多人男人老狗會修眉

唔會掛 咁耐都冇人覆

10連開始

1

2

3

4

5

6

7

連鎖咪benefit

8

尖沙咀岩唔岩 良店黎

Pk 差啲10連到
btw 唔該師兄
我有啲男人老狗怕去連鎖店會好似好奇怪

可唔可以介紹個名嚟聽聽？

Scarlet_blooms_workshop

我同我男友都去果度整

好吖 唔該絲打 我會睇睇

想紋呢種眉?

即係呢間

荃灣荃豐中心上一層
連住果幾個商場其中一個
有檔係正唔知咩開心，定小雨天對面

叫植琳，$50-60一次(唔記得 exact)
有個阿姨我搵佢修咗好多次
覺得佢個人好Nice ，搵佢修咗好多次
會喧寒問暖果隻

唔好 expect 佢會大執
但我因為我條眉好多雜毛
Keep 住搵佢清同keep 返眉
絕對唔係會整容咁
只係佢幫你搵返個眉型